[我唔想分手啊] 點先可以放低一個人？

拍拖一年半 點解可以話分手就分手
明明你仲鍾意我 點解要同我講鍾意自己一個
叫我走，唔好煩你
我唔捨得啊
覺得自己好犯賤 佢話想block晒我所有野 等自己平伏下享受一個人
我求佢只要比我每日講早晨早抖就可以
我做唔到 我同佢講會一直等 係咪好白痴？
究竟我應該放低 定係一直等啊
我仲好鍾意你

仲鍾意你但又分手
會唔會佢患有絕症

一定唔係
佢自己講架

番黎啦好嗎

就係佢講先似

唔係絕症 係我唔岩
其實係咁 佢有個女仔 (A) 好fd
同左我一齊已經無咩聯絡
佢地之前影過好多親密相 口講係兄弟 叫我唔洗介意 其實我好介意 間唔中見佢都會keep住 search A 既野
有次佢地傾番計 比我見到d紀錄 我唔開心 但我收收埋埋 從來都無同佢講
到琴日又發現 所以我嬲得制 用佢acc del 晒佢同 A 既合照 仲幫佢block左 A
佢好嬲 好決絕咁話分手 唔會番轉頭 唔想再同我一齊

我同佢講我知錯喇 我從來都無求過佢
想要一次機會
我凌晨專登坐的士由藍田去大埔
佢都係好狠心 叫我走 叫我唔好煩
係咪救唔番喇

唔好再泥足深陷
擺到明帽左你好耐

我相信佢唔會
巴打唔好講到咁 我個心已經碎晒喇
佢會唔會搵番我架 我想佢搵番我 我頂唔順喇

唔知點好
呃你又唔忍心
不過講真
如果你過一排搵佢 佢有機會搵返你
但你要有心理準備

你咁做佢都幾難原諒你

係咪做咩都無用喇
可唔可以教下我點做

會比多d空間佢架喇 我知錯喇
我會忍住唔搵佢 但係要等幾多日
一星期？一個月？定係再耐d
好怕到時佢真係連少少鍾意都無喇

係咪我做既野太過份 對唔住對唔住喇

其實佢對個女仔都有feel 喇
我驚你咁做完佢把心一橫去溝人

我問過 佢識左個女仔咁耐點解會揀我 對佢無feel嗎？
佢話無 係好好朋友
依加個女仔都有男朋友
我真係好後悔自己做左d 咁既事喇
係我白痴 自己亂諗

真傻哦
條女都有仔你就唔好做到咁盡嘛
男人點都會衰心軟既.. 比起女人
試下久唔久搵搵佢 但又唔好太chur

色誘佢囉

用身體留住佢

忍左太耐 意氣用事
知衰喇
希望佢會啦 我琴晚求左佢成晚 都係好堅持要分開
佢話要block 晒我所有野
係我求佢唔好
可能比幾日時間會好d .. 我會忍住唔煩佢
希望佢回心轉意
我要比d信心一定得

琴晚專登去搵佢喇 嘈醒左佢媽咪
佢媽咪叫我入屋 原來諗住係出面可以求佢原諒
我唔想賤到要用身體留住
而且佢掂都無掂到我

俾少少時間佢
或者佢食完果個，你仲等緊佢，佢會番轉頭
你男友食開高質？
掂都唔掂你？
查實是咪好耐都無掂過你咋？

分咪分囉
佢為咗一個女性朋友同你分手
放棄同你嘅一年半感情
你愛佢又點
你覺得今次挽留到，下次佢再分，or 再同個個a朋友contact ,甚至係其他女性朋友，你咪一樣會諗起件事
咁不如快啲分手，放生自己仲好啦

同你一樣樓主 角色調轉

一樣又係為個好親密既異性 我鬧佢 佢辛苦 冇愛
提出分手
我被分手了

三個鐘頭前既事
說走就走

好掛住佢

你求還求
千祈唔好為咗求佢連尊嚴都唔要啊
你同佢道完歉 俾d時間佢冷靜下諗清楚先
你chur佢 咪棧佢覺得你好煩

雖然你做嘅事好錯 但出發點都係因為你太愛佢啫
如果你男朋友諗到呢點可能就會原諒你呢
Btw點都好啦 希望你成功 加油

你決定唔講 跟住再爆佢ac del相已經冇得返轉頭啦